【香港奇談】港男吾易做

依加啲港女成日都話「港男好被動好悶」
其實港男真係好難做 ⋯⋯

主動果批又俾你話狗公

被動果批又比你話吾夠人地啲番鬼好。

吾知巴絲有咩睇法

吾你老母

吾你老母
字都唔識寫，學人開post

吾你老母
你老母都唔易做

5p仔狙擊手到此一遊